唐唐唐 唐記～

1是負評

2也是負皮

俾吓面

OK

thx

生煎包一籠 原來遇着大伏照開post

唐唐唐 唐記 唐記包點
點心新潮流 便宜盒飯食到飽！

唐唐唐 唐記 唐記包點
叉燒番薯麻蓉日日有得揀！

唐記包點！

羊仔學人扮健康飲呢隻可樂

真係健康 唔是扮

咪屈

垃圾！包點先生贏你九條街

冇開

唔好再幫襯藍店啦

有冇搞錯

冇早餐食牙

其實佢得幾間分店係藍...
佢背後係純港資 冇表態...（有錯請指正）

呢間真係幾無辜，被屈藍

真
我唔係話想屌佢哋
但係佢哋咁樣會逼死自己